有無人記得rixton?

要講代表作有2014 me and my broken heart
其實其他歌都好好聽
例如wait on me, hotel ceiling...

但呢幾年佢地好似銷聲匿跡 有無同好有留意開佢地

當年有買佢地隻album
成隻碟都好正 勁洗腦

係！我好鍾意佢地唱I like girl個類輕快節奏歌
本身好期待佢地有新歌
等到好麻目

speakerphone 係遺珠